如果中國成功征服全世界，咁地球係咪應該改成中國星？？

係
唔係

下甘即係典牙-.-

向生做總書記

紅星
The Red Planet

中共同中國係兩種概念嚟

我依家係討論緊呢個topic咩？

叫習近星

地球聯邦軍